［日經］一人N個唔借錢理由

俾公司拖糧
屋企隻貓要做手術
學車
啲錢攞左去做定期
去完旅行

我屌你老母 以後講乜撚都唔會借錢俾人
借幾千蚊俾人
乞3個月乞返500返黎

推 連登仔大把錢 借左收唔返都冇所謂啦

驚你借左唔還 叫佢比抵押品

冇錢

有冇人試過借錢俾人真係寫張欠單